頭先老豆傾電話講咗句鳩硬無親戚...

原來老豆有睇鳩蛇啲post

你點拉的

你老豆識野

佢係咪同佢啲侄女講咋

你點知的

你點識的

你老豆點識的

日日睇9蛇9up

我好少9UP

你up啲咩多